# Тестовое задание для кандидата в стажеры-программисты

## Задание 1
Напишите функцию на PHP, которая преобразует строку, состоящую из слов с разделителями дефис (-) и подчеркивание (_) в [CamelCase](https://ru.wikipedia.org/wiki/CamelCase). Первое слово в строке следует оставить в том же регистре, в котором оно было в исходной строке.

#### Примеры:
1. "get-books-count" -> "getBooksCount"
2. "Set_Currency_Value" -> "SetCurrencyValue"

## Задание 2
Спроектируйте структуру базы данных MySQL/PostgreSQL для библиотеки, удовлетворяющую следующим требованиям:
1. необходимо хранить только авторов и книги;
2. книга может быть написана в соавторстве (несколькими авторами);
3. автор за свою жизнь может написать несколько книг.

Напишите SQL-запрос, который выведет фамилию, имя и отчество авторов, написавших не более 6 книг.
Результат выполения задачи должен содержать 2 файла:
1. SQL-запрос.
2. Дамп структуры базы данных, без самих данных.


## Задание 3
Реализовать на PHP структуру классов, описывающих следующие фигуры: прямоугольник, круг, треугольник.
Описать функцию для нахождения площади фигуры.

Реализовать:
- генерацию случайных объектов классов с заполнением полей случайными значениями
- сохранение объектов в файл в любом удобном представлении
- получение объектов из файла

Отсортировать полученную коллекцию объектов по убыванию площади фигуры и вывести результат на экран.


### Примечания
1. Перед выполнением задания желательно ознакомиться со стандартом [PSR-12](https://www.php-fig.org/psr/psr-12/) соблюдать его при выполнении задания.
2. Выполненное задание необходимо выложить на [GitHub](https://github.com) или [GitLab](https://gitlab.com).
